---
title: "【不太好用】AlpacaDisk：国外网盘，邮箱注册。大小限制100M。"
date: 2022-02-22T16:37:53+08:00
draft: false
slug: Alpaca
categories: ["实用工具"]
tags: ["网盘相关","文件分享"]
---

Alpaca，羊驼网盘。国外的网盘服务。无广告，界面很简洁。国内速度尚可。就是这个最大100m的文件大小限制比较离谱。并且实测小于100M的文件也会限制。

国内访问速度时好时坏。仅供参考并不推荐。在国内使用的无需实名的网盘服务推荐使用[钛盘](https://soft.kermsite.com/p/tmp/)。

![](2022-02-22-16-39-15.png)

![](2022-02-22-16-41-57.png)

参考：
